由今日開始收到既廣告電話全部都會聽

大叫 光復香港，時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

又確實喺

比人擺你電話no.上檯

屌 好提議

聽咗未？